佔中三名發起人被判即時監禁16個月

【佔中案判刑結果】

佔中案今早判刑，其中一名被告陳淑莊判刑押後至6月10日。

佔中三名發起人被判即時監禁16個月，朱耀明緩刑兩年。

#有線新聞 #佔中案 #戴耀庭 #陳健民 #朱耀明 #陳淑莊 #邵家臻 #張秀賢 #黃浩銘 #鍾耀華 #李永達

呢個係咪原本既PLAN黎?

咁就16個月 潘樂陶就罰款

原來咁重.

五毛仲未開工 想冷處理?

有無得保釋上訴？

佢老婆直頭唔告添啦

應該會全部上訴

黃之鋒當日係金鐘大台仲大大聲, 寸義士話敢唔敢坐監云云

比泛民預期輕?

今天我

唔算啦, 老屈嚟講under 1 年先叫輕

今天且有暫別

一早話黨成功收編同滲透司法界
各位花生友 商界 奶共 五毛 小心睇路

做權貴真好 永續霸權

圍返條數 每兩年罰兩萬 不如唔好拆走僭建物...

前排o係街聽到兩個c9：好呀好呀 搞到香港立立亂,拉哂佢。
轉個頭又話香港d樓貴到顛,人工又低

召喚有險可守出黎講兩句

僭建係罰錢啫, 不過罰2皮真係幾少

李永達算好彩有緩刑

鍾耀華未夠21 朱耀明身體差
李永達點解會緩刑既?

咁少？
戴耀廷起碼16年啦

忠誠的廢老反對派 如果跟黨走既幹部法官明做佢 有機會影響今年同下年保皇選舉 反正佢政治前途同長毛都差唔多一樣玩完 坐不坐都一樣

究竟由幾時開始 爭取民主變咗犯法？

一邊坐響急症室等左幾個鐘都未有得睇
一邊話佔中三子抵死
共業黎

本土派點睇今日左膠被重挫？

諗吓點解邵家臻無緩刑

1997年7月1日起

以靠屈的香港黎講, 個官算鬆手

出新書有簽名會?

比我想像中長，以為判幾個月。

個官以英國案例講, 因為佢地冇悔意, 都算合理

屌你老母隻爛臭閪

傘運後我真係覺得人有高低之分
鍾意食屎嗰班會 enjoy 食多兩嚿
仲要覺得幾好食添

原先佢地話唔會上訢
我都好欣賞原本個plan
家陣變哂質

五毛冇錢又要出黎揾食?

本土派去左網上鍵國，唔得閒

鍾意睇西dorsi

算短

英國個案例只係incitement, incitement to incite public nuisance百幾年來未用過

個官依家好成功將自己寫左入歷史同法律教科書，留芳百世。

左膠紹家臻即入8個月係唔係唔洗做議員

案例已成
從此公眾妨擾罪會變成香港版尋釁滋事罪

detail 我唔識啦, 就咁睇量刑理由, 個官係鬆手喎

可以上訴
到時2020

係，又可以補選喇

多過3個月 議員個位就要898

可以上訴 拖到2020

冇公共性 為私和 唔洗坐
為民主 書生都要坐十幾個月

法律面前 邊有平等

會上訴係因為佢哋覺得罪名唔合理
如果係正常罪名就唔會上訴

五毛真係最低等、下賤嘅畜牲！！

啱啱行過先有個話 坐16個月咁少

乜嘢先係「正常罪名」？
道路使用者守則？

老老實實你估唔洗還架

當日選擇鳩坐就要預有今日啦

真

非法集會囉.

案例跟英國，公民抗命就唔理，呢個官真係ＧＯＯＤＥＳＴ ＬＯＧＩＣ

串謀作出公眾妨擾
煽惑他人作出公眾妨擾
煽惑他人煽惑公眾妨擾
仲要逐條街告

屌你老母

Respect

香港啲官係咁上下水平啦

最多拖到今屆任期完結

好多師奶阿叔廢老 覺得判得少
呢班人佔唔少

公民抗命大哂咩 16個月算少啦

你老母辛苦做雞養大你，你就咪咁仆街啦

繼續睇到社會點樣消費人

共狗遲早有報應

五毛上晒水

支那仔落黎反支 喺支那打左靶添啦 而家有食有住仲想點

仲記得佔領第二三日，全條街都係人，跟住大台同政府談判破裂，大家都等緊行動升級，就係呢班垃圾撥冷水，乜7都無，每況愈下，唔知佢地有無後悔

係比預期中少，但條例本身係Victorian Era留低，事頭婆個太婆年代喎！

依幾條罪同不誠實使用電腦差唔多，任告你個邊講乜都得
唔上訴俾佢開左先例之後就大獲

你仲係度屌黃之鋒「當日如何如何」
真係垃撚圾

當日又唔all in 最後輸咪一樣nothing

以後小心睇路 同志你跟着黨走都未必穩陣

非法集會最高刑罰為入獄5年

依家都無超越呢個刑期

入到去唔只得今天我可以唱

人生於世上有幾個知己
多少友誼能長存
今日別離共你雙雙兩握手
友誼常在你我心裡

咁原本個自首PLAN係打算認乜野罪先？

我依家覺得你直程阻住地球轉同香港發展,咁你係咪都要坐幾個月

無，區院唔批即時保釋上訴。

你先擺埋自己憎厭係一邊先。
你有邊刻係因為個九條友煽惑而出去佔領？

成班五毛出哂黎

無佢地邊有雨革佔中,
梁天倚同好多本土派都因為佔中果時開始走出黎

特別係華人小農DNA
只注重口腔期 短視 自私
sub9才子講得好到point

當日不斷屈義士係共產黨
要全部人比面共產黨就係天下無敵成功秘訣
結果呢？

又寃獄

咁原本個自首PLAN係打算認乜嘢罪先？

佢當日既廢UP成為歷史記錄柒到下世紀

點解唔可以屌黃之鋒? 你心入面個神黎？

僭建最高刑罰都係監禁一年，
初犯點會判監

你哋依家先睇清香港司法

「煽惑」係無需要證明同結果(被煽惑)必定有關

不過都好，一場佔中可以睇到香港無藥可救，泛民只係呃飯食，自己都心淡

仲有見到果班反佔中團體就覺得香港愈黎愈冇得救

成日拎返以前既野出黎呢樣果樣真係小器到一個點
而家仲未嫌本土派粉塵化、邊緣化、納米化
繼續講呢d 風涼說話趕走其他潛在支持者啦
繼續啦
繼續自以為是啦

Civil disobedience係咁架啦
不過就算犯法
都係型嘅
咁嘅案底反而係一個成就嚟

自古以來

革命都係由犯法開始

呢班收左錢就算啦
坐響急症室一邊屌點解咁耐冇得睇,一邊屌佔中三子搞事果啲先冇得救

只不過係用嚟鋤死異見者嘅工具

真, 本身9成本土派都係因為黃絲之後就出黎
依家調返轉頭屌黃絲,
唔怪得永遠無新人, 淨係得返關SIR 果D 柒頭除左批鬥之外都無功績

總係要撞過板, 先知此路不通, 先知邊個係人, 邊個係鬼

一早睇到, 叫你唔好撞板, 一早要行正確道路既人

當日就被人圍攻批鬥

呢個就係香港

嘩, 呢個點都講唔通

飲茶班廢老屌個官漢奸判咁輕

咁你覺得落條咁既charge，再拿教科書案例（一個係賣反差佬快相機，一個係登報叫人刺殺沙皇，一個係叫人上機暴動），同實際九人行動有何關聯？

應入既唔入，專登搵條Victorian Era法例出來入，已經唔合理同不合比例啦

中共都開到聲法律只係武器黎
三柒都話寫響法律書就可以用,理得佢合唔合理

反民主派反到同政府同一鼻孔出氣, 好波呀.

當日向義士背後插刀既黃之鋒

會被歷史永遠釘死係恥辱柱之上

令以後既人永遠記住, 不可以向義士背後插刀

你咪駛旨意人地唔再提佢既柒事仆街嘢

佢係你既神, 並唔係我既神, 我當佢係狗屎

要有阻嚇性

呢個係普通法黎架, 柒頭

廢老應該佔香港九成

而家香港法官定期會北上交流，中共仲講明遲啲全部要上國情研發班。

西方國家，法官終生制保持法官中立。
香港法官因為終生制，為仕途要迎合中共，否則終生冇得向上爬

同樣係社會有名望人士, 爭取民主,坐 16個月 ; 知法犯法屋企僭建泳池, 罰兩萬

唔奶共嘅下場 學術界都不能幸免

HKVDC 永遠唔會明呢樣野咁
日屌夜屌
就當 HKVDC 行快一步
叻人好多
一早勇武有先見之明
佢岩晒
而黃之鋒係遲覺醒啦
咁都要繼續屌落去
我心諗正常人見到都寧願縮返去做港豬啦
從何談起乜鳩建國？

更何況
本土派幾年以黎講多過做
柒事多過好事
掟完磚之後勇武之後下場仲慘
真係唔知 HKVDC 呢類人哪來勇氣繼續講風涼話
仲高高在上自以為得道高僧咁撚樣

1. 自知之明
2. 容人之量
希望佢有一日學識呢兩樣野

廢老治國

黃之鋒一日唔公開向義士道歉,

一日都會被釘係恥辱柱上

唔好以為日子耐住, 人地係唔會提

向義士插刀既人, 天理不容

普通法作為習慣法要與時並進更新以免過時
你咁樣死拗，咁《遊樂場地條例》唔畀牛羊馬豬入公園都係一樣過時

1993年英國法改會已經講過，煽惑係要有構成壓力或脅迫先入到，單用Invicta同R v Most淨講廣告同宣傳係太闊，但香港有無跟住改？

無呀。香港法例第一章都重係寫住英女皇呀。

所謂「向義士背後插刀」
係指黃之鋒報警告佢地？
定係黃之鋒開槍打死左梁天琦？
抑或佢講大話呃鳩左本土派隻豬？
就算當你係正義化身、乜都你岩晒
佢同你意見不合就要屌到 2046
連其他被判監既人
都要俾你「背後插刀」
包括果D 根本同你冇任何過節既人都要俾你恥笑
你呢D 本土派真係好撚偉大
好撚國父呀屌你

戴耀廷：監禁16個月
陳健民：監禁16個月
朱耀明：監禁16個月、緩刑2年
邵家臻：監禁8個月
張秀賢：200小時社會服務令
鍾耀華：監禁8個月、緩刑2年
黃浩銘：監禁8個月
李永達：監禁8個月、緩刑2年
陳淑莊：押後至6月10日判刑

唔駛坐？

司法淪為政治工具

共産黨

成日剩係識睇番過去屌鳩人, 不如做下啲向前嘅嘢啦. 一個係剩係識講以前屌鳩人嘅, 另一個以前做錯嘢而家都有諗方法推動下議題嘅, 冇理由攬前面果個囉.

講真, 就算而家變咗過街老鼠嘅關sir, 佢都好過KK你, 最少人地真係有企嚮最前呀.

朱耀明喊晒

唔洗

幾時出呀，屌？

最醒咪連登獨狗囉 日日坐喺屋企揸住個死人鍵盤上黎屌人唔出去搞事 好啦搞事嗰推拉既拉鎖既鎖佢地就係咁易叫聲耳屎吹奏下
冇成本推人去死 贏左就大洗牌 輸左唔洗上身

一日到黑義士義士咁掛係嘴邊俾你消費
講到臭撚晒
連梁天琦都會同泛民有傾有講
關SIR 自己都上埋 D100
你呢d 柒頭仲日鳩日叫人道歉

之前關sir 俾人踢出校單野
你係連登老屈人地唔係理大學生 / 受害者
之後發現原來搞錯左
咁你道歉未？
道歉未？
向義士插刀喎屌你
天理不容喎屌你

本土派收皮多謝你

睇緊醫生睇住直播 隔離帶鄉音嘅老母同個幾歲仔係到講「嗱，呢啲就係攪事犯法嘅校果啦仔，唔巧學佢哋呀，你睇個阿伯幾校悔，咸晒啦幾慘，仔你唔犯法就矛事架啦……」
屌你老母字都講唔正就係度洗個仔腦

又可以block 哂啲on9 仔同五毛

呢個真
關sir 已經好柒
但 HKVDC 真係柒都談不上

香港被廢老廢中害死

緩刑果個實俾其他兩個眼紅

蚹蛤蟈蜻，以法治蟈，以法對付異見人士。

蛆蟈用尋釁，腥港用煽惑。大老爺有潛質做中蟈法官。

係KM同BT叫法官判朱牧緩刑

Blocked User - 梁𩗩𤑚

朱牧係所有人一致叫法官唔好要佢坐。

鍾耀華當時21歲，法理上初犯唔會要坐；
張秀賢20歲更加係因黃之峰案要非監禁刑罰為先

至於高達… 我唔知了

呢隻根本大陸狗來
唔使同佢計較

高達都好似係初犯

而且參與程度唔高

即刻大佢：問題根源何在？

知你冚家長命百歲，百病纏身

非然，呈堂片係佢叫人出去馬路。
咁計邵家臻就反而唔合理。

講到而家經濟好好咁
繼續靠大陸食得屎啦

抵死啦三條仆街！

做人咪咁口臭啦

老屈黎講真係世界級 明明所有人係因為黑警扔催淚彈先出黎 呢家求奇捉堆出黎就坐監
洗唔洗再黎多round 搵多十個八個議員

條撚屌叫人走

死心

你估遲早唔會

送中條例過左乜人都死

學識打中文字先上討論區啦.

個張秀賢都仲未訓醒
仲係度真普選 仲叫公民抗命

係香港依家靠屈的年代，有心玩你，你唔小心咳痰落地下都告你隨街掉垃圾嫁啦

我係拉登咪黎殺你囉

應該判夠十年

等全世界都知一國大於兩制。之後取消美國香港關係法，成功融合大灣區。小熊既中國夢先可以達成。

但我唔識普通話，融合唔到大灣區，請deport我

咁我可以向美國申請做難民

依幾條撚屌關人咩事？

剩係識今天我，佔大台，叫人走

班撚屌衝都未衝過啦

屌你老母拎光環

唔聽阿爺講就有咁既下場

奶共好了

政治犯呢嫁， 幸災樂禍果班睇下可以笑得幾耐

說話又唔係咁講
佢地本身都係用「愛與和平」呢個口號去佔中，所以行動升級呢樣嘢已經違反左佢本意
利申：佔中之後做過陳健民學生

一哥覺得心痛，居然輕過d手足

學好中文啦，屌都唔識寫

侵侵唔受難民玩

任何仁 朱凱迪戈d都有去 下round 準備
仲有白鴿黨班人都有出黎 爽手dq埋
民主黨 最無恥

自己去自首 on lun 9

小心睇路 同志

陳淑莊真係快撚d死
9 28當日係大台鳩up
講黎講去又三幅屁
夜晚又係度up
都唔知佢邊忽有份佔中

咁姐係下屆唔洗選

條八婆叫人走呀

而家又扮病呀

哩d港豬唔會明 應該會大聲夾惡： 「我都廢事同你講, 你都痴痴地」走住黎屌

咁你係咪想唔告佢地, 走去告衝果啲?

洗撚理班廢老 佢地都嗰頭近

咳痰落地下有另一條罪，就唔會用掉垃圾定額罰款既…

根據《定額罰款(公眾地方潔淨罪行)條例》(第570章)，隨地吐痰乃違法行為，違例人士須繳交定額罰款六百元。此外，隨地吐痰人士亦觸犯《公眾潔淨及防止妨擾規例》(第132章附屬法例)，一經法庭定罪，初犯者可被判罰款最高五千元，再犯的最高罰款額則為一萬元。

去唱下今天我 鳩up幾句都判咁重

明明陳淑莊嗰d 嗰陣搶大台，d 人都叫佢收皮
出黎嘅人有幾多因爲聽佢？

仲有無其他被判刑者都係咁？

政咩治犯，冇人叫佢地咁on9去自首
佢哋有衝過咩，拎光環就叻

佢哋有冇幫梁天琦出過聲呀

我又諗起英國有法律係著騎士盔甲入國會就可以斬佢頭.

呀岳華咪又係講佔中係俾人洗腦
過幾年佢咪客死異鄉 係加拿大
d廢老講野唔駛理會 因為過幾年就訓棺材
訓左棺材就唔駛知未來係點

是的，擺到唔用的舊例有好多

係香港咁聰明學埋百幾年前英國，或幾十年前南非，專用舊例告人

我只係舉例，你都prove到，有心玩你都有幾條罪任揀啦，呢單要告點都係政治檢控，罪名掛名，邊度似告到最重咪搵出黎告囉

我只想表明個官判刑係鬆手，佢地或政府唔上訴就咁完的話已經好彩

最緊要係戴妖條私怨撚走唔甩

有啲人係要用咁嘅方法先叫到出嚟嘅. 冤豬頭都有崩鼻菩薩.

一定上訴啦，個案例影響深遠，因連英國，或南非，都無咁既case

冇人承認嘅流亡政府搞嚟做咩呀.

幾萬人衝過拼過, 我支持正苦全部判晒16個月

假如你係權貴 殺人放火犯法 有錢有人有公安律師什至西環都會保你 互相合作 不係就去含去赤柱啦 佔中仲要同黨同既得利益者對著幹 一定做硬你

你肯定? 法國波蘭果啲呢?

香港市人民法院完全配合黨判案
所有司法 人員 黨會給你好處你們

公民抗命原意係要坐監 咁而家嘅結局正合佢哋意思啦

呢個po
都唔夠賓穎同電影多人睇

點會無國家承認

有班港豬唔燒到佢個疊係唔會知驚，根本搞亂香港嘅真兇係共產黨

只有中共吹奏自己偉大 未奪權前已經殺不少人啦

邊個國家會認? 認咗即係公然分裂中國領土, 肯定斷交喎.

應該得台灣會承認

比我想像中短，以為好似何志平咁

五毛死全家

佢覺得西Dorsi高質
已經反映咗佢嘅智力有幾高啦

大陸狗駁唔到呀？

送少幾百億上去都偷笑

好少野年幾，上訴反正

屌.....16個月....

共產官個判詞點講

仲信香港？當權人用盡法律去玩你，唔做案例又有咩用？

然後依啲水除咗養住啲唔嚮香港嘅人仲有咩用?

而家民主派又好其他非建制都好要嘅就係在地影響力. 甚至香港關係法點解唔取消都係因為俾美國佬隨時介入嚮香港嘅事務. 山高皇帝遠, 俾你攞住啲錢, 唔可以嚮香港做到嘢, 咁仲有咩意義?

諗遠少少，個案例會影響其他普通法地區，雖然外國97後已經好少引香港案例，大家都知咩事

1997

屌 已經冇人理

人民大會堂？

Coming Armed to Parliament Act 1313 源出係國會無上，不容國王勢力衝入去干預，14世界時國會有好多例限制國王權力

呢d係歷史一部分，今日變左習俗多過法律；
香港就調轉，將舊法拿返出來用，例如《公安條例》就係啦

可以唔認同佢地做法，但不得不認同他們對民主的熱誠

見到判刑我淨係諗起梁天琦

我知你哋啲五毛/法律撚/理性撚/左膠實係話天琦同情魚蛋義士係衰暴動係抵坐/唔好再分化反對派

不過我見到個個衝出嚟話九子無罪/判刑過重我就越係覺得天琦同啲義士嘅犧牲遠比我哋想像中多

好唔甘心

佢唔認同但唔好阻止，不過佢地唔阻止，成班泛民都會阻止，一場大型淋冷水既運動

爭取民主手段錯咪犯法
為左爭取民主殺人洗唔洗坐？

講野用下腦啦屌你老母閪

睇返審死官都知
公堂之上最大係佢
憑咩會贏

中共接手之後

閣下認為應該用咩方式去爭取?

無話咩方法啱唔啱 犯法就係犯法
最重要都係結果

撞正avenger上映,好似冇咩人理

即係就算政府打橫嚟唔聽民意, 民眾都冇反政府檯嘅權利?

但係有咩野指標話唔合理
你話家陣告佢殺人就唔合理
同埋原本佢地係話不理條件都唔上訢
佢地原先都預左大陸唔會咁易放過佢地
姐係呢我唔覺得佢地做搞佔中錯
原本係要由有社會地位人士一齊做
簽哂紙話不上訢 成件事好高質
家陣比人騎劫左
成件事變哂質
同埋你原先講得出既野 就咪反口啦
做唔到唔好咁口響呀麻

佢地係外國搞統戰霸業都係用人地司法制度套取利益

數量不少既香港法官明顯地已經被收編 跟黨走

本身非法集會最多五年, 而家政府攞依條罪告, 一但做咗案例, 以後活動領頭人都隨時坐七年. 咁你覺得應唔應該上訴?

Exactly, 重點係之後會做咗案例，對未來社運影響好大

香港人緊張avengers 邊個會死多d